<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nikita Sevostianov</title>
    <link>https://nikultimo.github.io/</link>
    <description>Recent content on Nikita Sevostianov</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Feb 2022 15:18:23 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://nikultimo.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Investment App</title>
      <link>https://nikultimo.github.io/posts/first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Feb 2022 15:18:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://nikultimo.github.io/posts/first-post/</guid>
      <description>Investment app for better understanding your success in this sphere
Main Url
Main window Main features Via this app you can get information about your income from buyed shares in rubles. This app uses Tinkoff API to connect to your investment portfolio. Get Tinkoff API token - official website
After that app collects info about any existing in your portfolio stock. It grabs the following info:
 Stock name (you need to type it manually) Real share cost - the last price from Tinkoff Amount of shares that you bought Average cost of share  So the whole information is collected via API.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Инвестиционное приложение</title>
      <link>https://nikultimo.github.io/ru/posts/post-2/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Feb 2022 15:18:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://nikultimo.github.io/ru/posts/post-2/</guid>
      <description>Инвестиционное приложение для лучшего понимания вашего успеха в этой сфере
Основной URL
Главное окно Основные характеристики Через это приложение вы можете получить информацию о своих доходах от купленных акций в рублях. Это приложение использует Tinkoff API для подключения к вашему инвестиционному портфелю. Получить токен Тинькофф API - официальный сайт
После этого приложение собирает информацию обо всех имеющихся в вашем портфеле акциях. Он захватывает следующую информацию:
 Название акции (нужно ввести вручную) Реальная стоимость акции - последняя цена от Тинькофф Количество акций, которые вы купили Средняя стоимость доли  Таким образом, вся информация собирается через API.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
